上星期大大聲話股災嗰d柒頭喺邊？？？

人呢喂？？？？？？？？？

股Joy

潛晒未？

（5年後）拿，話撚左架啦，你地班渠頭又唔信